我係風扇巴打

我仲未放棄架 ，而家整左600幾部風扇出黎

呢3隻色各有200部左右

呢2隻色只有1部

呢幾百部冇意外係絕版野了，仲有個PD尿袋研發好都冇錢生產了好難捱 ，d貨都放晒係觀塘
我telegram係LWH0522 求你地支持

有咩想問我都會下面盡量答

幾錢部先？

西伯利亞人

同之前搞既眾籌一樣都係168

歐洲巴士佬呢？

冬天的冠軍

他們放棄我了

見當年有份屌你

都屌得幾爽

$168 就同你買兩部啦

堅持咁耐都唔知話你戇鳩定讚好

依加買依啲都唔洗十幾蚊部 你依部有咩特別先

多謝 我愛你

堅持下都幾好丫 反正冇野輸了

有自動除塵功能、可以周圍痴、可以完全邊差邊用、靚電 粒電應該老鴨都買唔到

加油 不過點解你會冬天先黎賣風扇

Cls...2019仲見到依把野...

因為上兩個月先搞好，想放到夏天既，但倉租都係錢，所以厚d面皮上黎問下

有搵水魚食你啲倉底貨，賣唔出就益下人，蝕賣，而家又要原價賣，自己就平手離場，或者執少少，你都幾撚識計數

不是平手離場，基本上售價係材料成本黎，如果計前期既錢果到先多

呢批貨係第一批貨亦都係最後一批了

終於有部野出啦

之前唔係拍左youtube 片架咩
我記得兩部可以玩合體
同渦流式風扇咁, 向邊都涼到

好抵啊絕版貨 收返幾十部炒賣 順便換樓

type c❓

支持下 推

個尿袋

同埋兩部風扇合體呢？

正式收檔？

重唔重
有冇得掛頸

仲要個尿袋既 尿袋冇錢搞了 所以風扇我設計左板取代個尿袋

搞左幾錢？

支持下 幫推

有得整都想繼續

當年睇你個post仲等緊個製成品，
果陣講有好多function依家出黎就咁得把風扇，有d失望

舊式既 ，type c成本貴幾倍 而且佔空間多

而家有usb充電
你個設計仲停留係買電...

買電池窮到仆街啦

尿袋有咩功能 幾錢一個？

合體要靠尿袋，尿袋研發好的。pd 30w 可以差到macbook ，雙輸入雙輸出， 冇錢生產了，風扇都係邊打工邊投錢落去

同埋雖然尿袋冇整到，但係接口仲保留著，單一個風扇係比之前多左功能

單一個風扇係比之前多左功能，只係個尿袋冇整出黎，但係連接既接口仲keep 住

有得充電 有得換電 但換電一定要換有保護板既電

就係一個pd 30w尿袋，差到macbook 果d，雙輸入雙輸出，同個風扇結合，不過面世唔到了

欣賞你既堅持

唔介意損手爛腳，在乎會唔會係街到見到有人用我既產品

等熱d先講啦好嗎

其實idea冇乜問題
係成本控制得唔好
加油

支持樓豬

靜唔靜

傻仔先會買 之前呢位人兄勁撚串 而家走出黎以為人地會唔記得？

呢方面我經驗太少了 會好好學習的

同芭蕉差唔多，呢個size限制左

好撚記得果陣高登都有屌柒過你
好多巴打問你target 邊班人，咩年齡層，仲好心話要點樣一步步marketing,點知你全部聽唔入耳仲勁撚串 冇死角丫嘛，香港人係試水溫

太貴，不了。

連登仔點會不記得，但人會變的，都經歷這麼多了

巴打，我真係諗唔明，到底點解你仲會搞落去？

希望你唔好介意我咁直接，你個風扇迎合唔到市場嘅需要，根本唔會大賣，你都應該要預冇可能打和離場

再咁樣繼續落去只係倒錢落海，見你仲話返工賺錢擺去開發生產，我真係笑咗⋯⋯

可能整依個風扇係你嘅夢想，見到有人為自己夢想堅持咗咁耐，我的確幾欣賞，亦都幾佩服你嘅毅力

但真心講句，你咁樣繼續倒錢去追你依個毫無回報嘅夢想，其實真係好傻，你都明知依家已經冇可能回到本，更莫講話賺大錢啦，再咁落去你只會失去更多嘢。

收手啦，趁依家仲未算遲。

因為之前未成功生產過出黎，不過賣完呢d應該收手了

🙈

咁依家剩返咩功能？買部擺公司都好

$68一個都會同你買
$168就唔好喇
幫你推下啦

#西伯利亞人系列

而家得返單風扇，但係比之前多左功能，例如自動除塵功能，原理是會自己反方向轉再加多防污塗層

多左個底板取代個尿袋，一樣較角度，仲可以痴鐵既牆，廚房果d會岩用

完全地邊差邊用，即係拔左電插線都可以開最大風，芭蕉扇果個拔左電係會細風左

多謝巴打

遲啲搵你買兩部

只能夠話加油 2019仲見到部嘢真係嚇咗跳

真心好欣賞你嘅堅持

冬天wor 巴打

多謝

多謝。 會加油

冬天賣風扇 巴打真係識做生意

本身計劃係夏天賣，某d原因遲左幾個月

我都唔想架

$168

計埋倉租已經冇賺錢了

之前係咪去過kickstarter，但反應麻麻
見班自稱香港公司既中國公司上kickstarter賣淘寶野可以賣貴一倍

唔係我黎 以前放過indiegogo幾日集左幾千就refund 左

其實睇落唔錯
但168真係唔係人人會買

我驚拎出街用會比其他巴打笑做左水魚

有冇計過一共放左幾多錢

不了 淘寶都唔支持你
自己攬住啲貨過人世啦

材料貴

係咪真架

芭蕉扇先40蚊，你開168

2015年
我要發明豉油雞
貴價豉油加埋貴價雞
一定好味過岀面平嘅白切雞！

2019年
原來靚豉油好貴，百佳成百蚊支
買完冇錢買雞啦
有冇人原價買我支二手豉油？
我個雪櫃冇位

巴打諗住點散貨

仲有無貨？ 想要

有呀 telegram 我

岩岩同巴打交收左，佢個樣勁後生
依家差緊電，試用番幾日先睇下點

多謝巴打等左咁耐

之前集資都有支持巴打
依加天氣熱返
又見到巴打出post
唔知依加仲有得賣呢

有呀 我telegram LWH0522

幫巴打買咗幾個
放係廚房用,真心大風
夏天用一流
開到最大都幾大聲
開到最細都OK涼爽

巴打冇再創業了？